如果今日有藍絲挑釁甚至出手打人，點做

如題，和平不衝突，忍一日？
立即光速私了再散

幫佢平反六四